[{"question": "https://www.zhihu.com/question/276542172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276542172/answer/413961401", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7231\u60c5\u516c\u5bd3\u7535\u5f71\u7248\u6ca1\u6709\u738b\u4f20\u541b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279247693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279247693/answer/440949177", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u4e2d\u6700\u820d\u4e0d\u5f97\u5220\u7684\u4e00\u6bb5\u89c6\u9891\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273564498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273564498/answer/446518157", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5730\u7406\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u5730\u7406\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278851069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278851069/answer/438169675", "content": "\n\u53e4\u4ee3\u90a3\u4e9b\u731b\u5c06\u6240\u4f7f\u7528\u7684\u5175\u5668\u5982\u4eca\u90fd\u54ea\u91cc\u53bb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39072236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39072236/answer/396175067", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u7684\u201c\u798f\u888b\u201d\u5e26\u7ed9\u4f60\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285364759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285364759/answer/447274569", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u67d0\u4e9b\u4eba\u5d07\u6d0b\u5a9a\u5916\u6709\u591a\u5938\u5f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286042010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286042010/answer/447433823", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u53bb\u5de5\u4e1a\u5316\u4e25\u91cd\uff0c\u4f46\u4ecd\u662f\u4e00\u8d85\uff0c\u662f\u5426\u8bf4\u660e\u91d1\u878d\u6bd4\u5de5\u4e1a\u91cd\u8981\u7684\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263551764", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263551764/answer/447603347", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f5c\u6587\u7d20\u6750\u6216\u540d\u8a00\u662f\u4f60\u767e\u8bd5\u4e0d\u723d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21286182", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21286182/answer/411876956", "content": "\n\u5f71\u697c\u62cd\u7167\u8981\u7528\u5230\u7684\u201c\u5b89\u74f6\u201d\u662f\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6548\u679c\u90a3\u4e48\u795e\u5947\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275682715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275682715/answer/383161336", "content": "\n\u4f60\u5982\u4f55\u56de\u5fc6\u81ea\u5df1\u7684\u7bee\u7403\u751f\u6daf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23296848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23296848/answer/442008467", "content": "\n\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\u7684\u5371\u5bb3\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277092772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277092772/answer/444095792", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u5bf9\u5f85\u827a\u672f\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53cd\u667a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264956816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264956816/answer/435648944", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u6027\u522b\u9650\u5236\u4e86\u6211\u7684\u60f3\u8c61\u529b\u300d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27710954", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27710954/answer/443624225", "content": "\n\u5e0c\u7279\u52d2\u660e\u660e\u5df2\u593a\u53d6\u653f\u6743\u4e3a\u4f55\u8fd8\u8981\u53d1\u52a8\u6218\u4e89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281489496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281489496/answer/431664573", "content": "\n\u9999\u514b\u65af\u662f\u4ec0\u4e48\u8eab\u4efd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275060330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275060330/answer/438739898", "content": "\n\u4e09\u4f53\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u76f4\u63a5\u6740\u6b7b\u5730\u7403\u4eba\uff0c\u800c\u662f\u975e\u8981\u7528\u8230\u961f\u6765\u5f81\u670d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37218987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37218987/answer/436196071", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b 20 \u4e16\u7eaa 80 \u5e74\u4ee3\u4ee5\u6765\u7684\u8f66\u532a\u8def\u9738\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277048383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277048383/answer/409835681", "content": "\n\u533b\u751f\u90fd\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u7684\u75c5\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46869085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46869085/answer/385996918", "content": "\n\u8003\u7814\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u51c6\u5907\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269918057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269918057/answer/412682363", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5973\u4eba\u751f\u5b8c\u5b69\u5b50\u540e\u4f1a\u5224\u82e5\u4e24\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282883212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282883212/answer/433499444", "content": "\n\u5982\u679c\u6ca1\u4e8c\u6218\uff0c\u7ed9\u4e2d\u56fd\u5b89\u5b89\u7a33\u7a33\u7684\u53d1\u5c55\u90a3\u51e0\u5341\u5e74\u3002\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283565631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283565631/answer/432065026", "content": "\n2018\u5e74\u8fd8\u5728\u4f7f\u7528\u7d22\u5c3c\u624b\u673a\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273445424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273445424/answer/396298277", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7ecf\u5386\u8ba9\u4f60\u4e09\u89c2\u70b8\u88c2\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36744770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36744770/answer/427083964", "content": "\n\u7687\u6743\u96c6\u4e2d\u5c31\u53ef\u4ee5\u8ba9\u7687\u5e1d\u4e3a\u6240\u6b32\u4e3a\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278190009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278190009/answer/426641378", "content": "\n\u8001\u5e08\u505a\u8fc7\u6700\u4f24\u5bb3\u4f60\u81ea\u5c0a\u5fc3\u7684\u4e00\u4ef6\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273445424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273445424/answer/424762064", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7ecf\u5386\u8ba9\u4f60\u4e09\u89c2\u70b8\u88c2\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278360826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278360826/answer/404563992", "content": "\n\u8001\u5a46\u633a\u6f02\u4eae\u7684\u505a\u9500\u552e\u662f\u4e0d\u662f\u4f1a\u6f5c\u89c4\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273564498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273564498/answer/378692274", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5730\u7406\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u5730\u7406\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278498150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278498150/answer/447513083", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u4e2d\u6587\u5341\u7ea7\u662f\u600e\u4e48\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276648130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276648130/answer/447276749", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u7537\u4eba\u4e0d\u60f3\u7ed3\u5a5a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267094721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267094721/answer/447415338", "content": "\n\u8db3\u7403\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u6bd4\u59c6\u5df4\u4f69\u8fd8\u5996\u7684\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285984587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285984587/answer/446932994", "content": "\n\u56fd\u4eba\u753b\u5e08\u9ec4\u6210\u5e0c\u8d1f\u8d23\u7684\u300a\u535a\u4eba\u4f20\uff1a\u706b\u5f71\u5fcd\u8005\u65b0\u65f6\u4ee3\u300b\u7b2c 65 \u8bdd\uff0c\u5728\u5236\u4f5c\u6c34\u5e73\u4e0a\u5e26\u6765\u4e86\u591a\u5927\u7684\u63d0\u5347\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279374912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279374912/answer/446722350", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u5916\u8c8c\u4ece\u597d\u770b\u53d8\u6210\u96be\u770b\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285940027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285940027/answer/447211552", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u817e\u8baf\u624b\u6e38\u65b0\u4f5c\u300a\u5c3c\u5c71\u8428\u6ee1\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277957710", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277957710/answer/448034444", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u6148\u6b23\u6700\u8fd1\u5bf9\u6f2b\u5a01\u7535\u5f71\u7684\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271883399", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271883399/answer/447536867", "content": "\n\u6bd4\u8d5b\u6216\u8fd0\u52a8\u4e2d\u300c\u7adf\u7136\u8fd8\u53ef\u4ee5\u8fd9\u4e48\u73a9\u300d\u7684\u6781\u9650\u64cd\u4f5c\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/447499513", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275614039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275614039/answer/447208226", "content": "\n\u5f71\u89c6\u4f5c\u54c1\u4e2d\u6709\u54ea\u4e2a\u60c5\u8282\u7247\u6bb5\u51fb\u4e2d\u4e86\u4f60\u7684\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67531016", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67531016/answer/447591777", "content": "\n\u6e38\u620f\u73a9\u5bb6\u53ef\u4ee5\u5355\u8eab\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284940240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284940240/answer/447430532", "content": "\n\u643a\u7a0b\u6210\u4e2d\u56fd\u7b2c\u4e00\u5bb6\u4e3a\u5973\u6027\u7ba1\u7406\u5c42\u63d0\u4f9b\u51bb\u5375\u798f\u5229\u7684\u516c\u53f8\uff0c\u8fd9\u6837\u7684\u798f\u5229\u5408\u7406\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278030114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278030114/answer/447460187", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u77ac\u95f4\u71c3\u7206\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278030114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278030114/answer/447304335", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u77ac\u95f4\u71c3\u7206\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281123779", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281123779/answer/427528015", "content": "\n\u6838\u6b66\u5668\u548cCPU\u54ea\u4e2a\u66f4\u96be\u5236\u9020\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278925395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278925395/answer/442967670", "content": "\n\u5f71\u89c6\u5267\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u8fc7\u763e\u7684\u603c\u4eba\u7247\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20874351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20874351/answer/444965857", "content": "\n\u7528\u4e50\u9ad8\u79ef\u6728\u80fd\u5e72\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61978045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61978045/answer/444262140", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5bf9\u65b9\u60c5\u5546\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53487411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53487411/answer/428732491", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u65b9\u6cd5\u60f9\u607c\u6d77\u5e95\u635e\u7684\u670d\u52a1\u5458\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58576980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58576980/answer/439812323", "content": "\n\u67f4\u72ac\u591a\u5c11\u94b1\u80fd\u4e70\u5230\uff1f\u600e\u4e48\u6837\u4e70\u67f4\u72ac\u624d\u4e0d\u4f1a\u88ab\u9a97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58065417", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58065417/answer/409922791", "content": "\n\u4f60\u7684\u732b\u61c2\u4e8b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279585715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279585715/answer/424646457", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u519b\u4eba\u5f88\u5c11\u91c7\u7528\u529b\u91cf\u8bad\u7ec3\uff0c\u5927\u90e8\u5206\u91c7\u7528\u8010\u529b\u8bad\u7ec3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276163238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276163238/answer/396397844", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9000\u51fa\u4e86\u4e50\u961f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279247693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279247693/answer/446499605", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u4e2d\u6700\u820d\u4e0d\u5f97\u5220\u7684\u4e00\u6bb5\u89c6\u9891\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278946958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278946958/answer/447079877", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f1a\u5bf9\u534e\u8bed\u4e50\u575b\u611f\u5230\u5931\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67439902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67439902/answer/447932208", "content": "\n\u73b0\u4ee3\u6b66\u5668\u5df2\u7ecf\u53d1\u5c55\u5230\u4e86\u591a\u4e48\u6050\u6016\u7684\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/441230024", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285760996", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285760996/answer/447302037", "content": "\n\u5728\u65c5\u884c\u65f6\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62703179", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62703179/answer/440946327", "content": "\n\u51c6\u5927\u4e00\u6cd5\u5b66\u65b0\u751f\uff0c\u8fd9\u4e2a\u6691\u5047\u53ef\u4ee5\u505a\u4ec0\u4e48\u51c6\u5907\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267108394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267108394/answer/447249775", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u53cd\u5e38\u8bc6\u7684\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266105379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266105379/answer/447003667", "content": "\n\u5728\u7f8e\u56fd\u5343\u4e07\u522b\u505a\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283254629", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283254629/answer/432490233", "content": "\n\u300a\u5929\u624d\u5728\u5de6 \u75af\u5b50\u5728\u53f3\u300b\u4e00\u4e66\u4e2d\u201c\u75c5\u4eba\u201d\u5047\u60f3\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u5426\u6709\u53ef\u80fd\u5b58\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285760996", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285760996/answer/447649899", "content": "\n\u5728\u65c5\u884c\u65f6\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285792063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285792063/answer/447078403", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fea\u58eb\u5c3c\u5185\u88ab8\u5c81\u7537\u5b69\u6478\u81c0\u540e\u59d1\u5a18\u4e0a\u524d\u8bba\u7406\uff0c\u906d\u5176\u6bcd\u6253\u5934\u3001\u63a8\u6421\u3001\u8fb1\u9a82\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31117395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31117395/answer/441872065", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u4f60\u6765\u5230\u4fc4\u7f57\u65af\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35103080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35103080/answer/447654017", "content": "\n\u8d85\u5f3a\u7684\u5b66\u4e60\u80fd\u529b\u662f\u600e\u6837\u7ec3\u5c31\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276620328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276620328/answer/446899947", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u6b4c\u66f2\u8ba9\u4f60\u611f\u6168\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u5531\u6cd5\uff01\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285841921", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285841921/answer/447113324", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e2d\u6d88\u534f\u558a\u8bdd\u534e\u5e1d\uff0c\u79f0\u300c\u6cd5\u56fd\u593a\u51a0\u9000\u5168\u6b3e\u7684\u521b\u610f\u633a\u8d5e\uff0c\u671b\u5c65\u884c\u627f\u8bfa\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49148320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49148320/answer/447256301", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u9707\u64bc\u7684\u81ea\u7136\u73b0\u8c61\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34643719", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34643719/answer/439263963", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u88ab\u72d7\u7684\u667a\u5546\u9707\u60ca\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285114819", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285114819/answer/445816302", "content": "\n\u59dc\u6587\u5bfc\u6f14\u7684\u300a\u90aa\u4e0d\u538b\u6b63\u300b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9996\u6620\u5f53\u5929\u8c46\u74e3\u8bc4\u5206\u4ece 8.2 \u964d\u5230 7.2 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268887541", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268887541/answer/446172673", "content": "\n\u6c49\u671d\u6709\u591a\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267094721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267094721/answer/445678723", "content": "\n\u8db3\u7403\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u6bd4\u59c6\u5df4\u4f69\u8fd8\u5996\u7684\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285625276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285625276/answer/445039969", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a\u548c OPPO \u5728\u6b27\u6d32\u4e92\u76f8\u62a2\u6ce8\u5546\u6807\uff0c\u6216\u6253\u4e71\u5bf9\u65b9\u547d\u540d\u4f53\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266653520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266653520/answer/443858256", "content": "\n\u7f51\u6e38\u300a\u5b88\u671b\u5148\u950b\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u300c\u6700\u9a9a\u300d\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278475835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278475835/answer/402515933", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u8dd1\u8f66\u80fd\u5426\u540a\u6253\u516b\u4e5d\u5341\u5e74\u4ee3\u7684\u8dd1\u8f66\u6216\u6539\u88c5\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275470985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275470985/answer/423241250", "content": "\n\u667a\u5546\u88ab\u4fae\u8fb1\u7684\u611f\u89c9\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282587484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282587484/answer/439818313", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u673a\u68b0\u5de5\u7a0b\u5e08\u62b1\u6028\u5de5\u8d44\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30849537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30849537/answer/435913256", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c0f\u7c73\u5b98\u65b9\u5546\u57ce\u7684\u5ba2\u670d\u795e\u56de\u590d\u6a21\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275533710", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275533710/answer/434870818", "content": "\n\u5e2e\u5c0f\u767d\u914d\u7535\u8111\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283631070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283631070/answer/437350300", "content": "\n\u5728\u90e8\u961f\u751f\u6d3b\u4e2d\u53d1\u751f\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5f15\u4eba\u6367\u8179\u5927\u7b11\u7684\u4e8b\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61178908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61178908/answer/436105522", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6559\u79d1\u4e66\u5f0f\u7684\u6f14\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271292355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271292355/answer/435227518", "content": "\n\u5403\u9e21\u6e38\u620f\u6545\u610f\u6740\u961f\u53cb\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58050434", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58050434/answer/433584797", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u5c4c\u4e1d\u601d\u7ef4\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271646660", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271646660/answer/365920803", "content": "\n\u8fd9\u5f20NBA\u56fe\u7684\u5178\u6545\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269901649", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269901649/answer/429295073", "content": "\n\u6f2b\u5a01\u7535\u5f71\u7ecf\u5178\u7684\u6253\u6597\u6709\u90a3\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265436768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265436768/answer/428223547", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f8e\u98df\u4f5c\u5bb6\u738b\u521a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274847475", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274847475/answer/405054871", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4ee3\u53e4\u62c9k\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282308096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282308096/answer/425450281", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u4e2d\u56fd\u519b\u961f\u7684\u5236\u5f0f\u6b65\u67aa\u81ea\u8ba2\u5316\u3001\u4eba\u673a\u5dee\u4e14\u5e73\u53f0\u6a21\u5757\u5316\u8fdb\u7a0b\u51e0\u4e4e\u4e3a0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269869464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269869464/answer/418385094", "content": "\n\u666e\u901a\u5b66\u751f\u60f9\u5230\u793e\u4f1a\u5927\u4f6c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36292129", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36292129/answer/287184476", "content": "\n\u4f59\u989d\u5b9d\u7684\u5e74\u5316\u6536\u76ca\u5df2\u4e0d\u8db3 3\uff05\uff0c\u800c P2P \u7406\u8d22\u4ea7\u54c1\u5ba3\u79f0\u6536\u76ca\u9ad8\u8fbe 10% \u4ee5\u4e0a\uff0c\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267910557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267910557/answer/434764583", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7231\u8c46\u7684\u989c\u88ab\u7c89\u4e1d\u6367\u5f97\u592a\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263824222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263824222/answer/373658113", "content": "\n\u4f60\u548c\u5bfc\u5e08\u4e4b\u95f4\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43527503", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43527503/answer/440048004", "content": "\n\u4f60\u73ed\u4e3b\u4efb\u8bf4\u8fc7\u6700\u8ba9\u4f60\u96be\u5fd8\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285133890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285133890/answer/443508074", "content": "\n\u533b\u9662\u770b\u75c5\u6709\u4e9b\u75c5\u8d39\u7528\u9ad8\u8fbe\u51e0\u5341\u4e07\u8fd9\u4e9b\u8d39\u7528\u8d35\u5728\u54ea\u91cc\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/442810821", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267660074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267660074/answer/410134299", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u60c5\u7eea\u7206\u53d1\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43527503", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43527503/answer/441352807", "content": "\n\u4f60\u73ed\u4e3b\u4efb\u8bf4\u8fc7\u6700\u8ba9\u4f60\u96be\u5fd8\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280401515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280401515/answer/435843181", "content": "\n\u9ad8\u8003\u7ed3\u675f\u4e86\u4f60\u8ddf\u559c\u6b22\u7684\u4eba\u8868\u767d\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280401515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280401515/answer/445381462", "content": "\n\u9ad8\u8003\u7ed3\u675f\u4e86\u4f60\u8ddf\u559c\u6b22\u7684\u4eba\u8868\u767d\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286096389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286096389/answer/447519435", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u592e\u89c6\u6700\u65b0\u7684\u62a5\u9053\u300a\u62d2\u7edd\u7f51\u7edc\u4f4e\u4fd7\u52a8\u6f2b\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284380745", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284380745/answer/447030901", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u534e\u6668\u5b87\u6279\u8bc4\u674e\u8881\u6770\uff1f\n"}]